波馬亨通💪🏾

加油👍🏿

我

me

我愛樓g

禾 莪 俺 私

編號
2557
投注類別 位置
細節
跑馬地 星期三 位置 第3場
9 紅褲精神 $300
金額 $300.00

唔中就見5到聽日日出了

23469?

有馬水嗎

樓g條東京神船嚇撚死人咩 慘過練心

結局最重要

hi

流浮咩事

無馬尿點玩

好似未食藥

教我地玩馬
2 3 6 9 4重gogogo

4重問kaki啦

追po見到樓g又1.03
5.25

ky請打救我

呢排玩位置q同埋獨贏

跟左盧洪哲

老竇今日去左馬會董事廂房我就返工jump

介紹黎識

盧蛇

係呀 多一球都無..又要擔心俾人入...haha

唔好推

2中呀

-.-......

想知 想羊錢

R3 2

中牙

不了

爆冷

教主goal

隻5 60倍

我吹奏左你咁耐

多謝

我買2 4 6
單p 5

2-9位置q goal

發達了

屌我個3 4 jump

吹奏我啦

你中馬

我係度唔中696 10c炸

下場要買李子彬了

改番個名算 小妹新人

大家好 回來了

地球人？

咩黎？

流浮勁流浮醒！樓主醉樓主

派mememe

同我性交轉運了

樓主，今日贏$$$

不如

目標唔跟嘉欣都要度中角球

中左40蚊岩岩cash out左去食飯了

我要食2手噓條

3年後應該得

$40食到d咩

串埋左？

想用來買你煮個d餸

你都係飄遠d

比40蚊我食都不了

⋯⋯

豪食一18件麥樂雞

11wp>10!

都好過Ky d狗糧

11有飛先買

唔派你係明智

派我啦

我想食狗糧汪汪

Agger
and7

終於認自己係狗

要cap了

重注12

要派我先比cap

一早cap了

阿妹有力突圍..

樓主下個post置頂

其實我好想試下一注買5000$ 但又好撚驚

罕曾見

請讀你個名一次

頂你個子宮

阿妹買就無 唔買就有 我寧願唔買

同潘狗一樣

仲要練心+睇埋

always

係咪有人要自貼

我連過錢既勇氣都冇

平注5000

初睇

成日想一注大既
均注推成日輸晒出去

無料點賭

小妹番黎了

朱古力

格黎屋幾時食譚

自己拎$$$買好啦，唔中就好痛

各位 皇馬平手盤屌得過嗎？

跟小小羊總先

貼左啦 你上去睇下

冇詠巴水怎賭

3 6

3 6 7 8

9 6 7 8自膠

Gun

7中呀

問阿媽盤

⋯⋯⋯⋯⋯⋯但

冇買？

冇allin6

笑4

GUNNNN

你收手啦

買左咁問黎做咩

想得到認同😂

被選中ge細路

開完會 好肚餓 唔知食乜好！

元氣

邊頭？

吉野家

法國家陣少左人問9.5 10.5 果d係買大定細
轉曬問阿些斯奧 馬體會100%係買咩

炸蝦卷

邊頭

食盧9

agree
克蕉三文魚
和牛
餓乾
蝦刺
雞軟骨
軟shell蟹

天份王有詳細說明

玻尼100%

岩岩食完飯又肚餓

軟shell蟹
炸蝦卷
岩岩中午先食完 D女員工好靚女

垃圾ky唔支持牙朗

我嗰邊嗰d全部媽媽級

問完仲要屌我
話唔係問盤係問角
ky條老女人啲屎忽鬼野見得多啦

2 3 10

成班莊員 最後去大排檔

阿仙奴12.5大

你個名

超正

椒鹽鮮魷5該

我自已買姐

炒蜆 茄子煲 叫條斑

9up子 me係你fans
10蚊重注gun u

仲有樓g最愛嘅青島

屌 今日d垃圾馬

蟶子ok?

唔係掛 10蚊好啦

248

不買皇馬不認大家做手足了

潘頓條仆街

3 4 6 8

上莊

6win goal 但我買place

真係fans先買atm

等緊u嘅讓球過關

法國無手足理-.-

真 跟哂對家依家住緊君臨天下

個賣相.....唔錯

我愛馬會

因為本燈神揀下體會羊盤出局

開5開得出

D色水

咩味

講夠笑話未牙 ky 子

頭先啱啱屙架？

盧 食唔食？

唔得

法國近排kaki成日亂跑

今晚重心煮乜

我坐左係間鋪成個鍾好似好衰

雲呢拿底咪算囉

係重手左
下次會改善

6.5b 12.5s la o5ok

手足hi
今朝早有跟角球嗎

冇問題呀

我一直都係RM fans，不過一大戰會買少少RM對家，等佢贏盤orWin，作為fans係開心 一陣輸波又晉唔到幾慘

健康野

Me見識過一條

即係難食

係

好多健康野都好好食

坐多陣又收工

哇 對沖女王

唔會係佢果d ufo 蛋

例如我

冇人食雪糕

有 但我今日唔撚做野

屈機

唉我係咪就黎比人炒 咁懶

做職賭了

禾想愛隊帶我贏錢
利申 上次曼輸左3000

有無人搏韋達騎王

又唔覆TG

我至愛

不了 讀書算比人炒

覆左

讀啦 讀書都好

jump 2w @275->195

我又覆

你老幾呀
走開啦

Hi

收工未

....我覆Cda ga

淫蟲

話5淫果D真係呃9人架咋

盧根

Ok bye

唔好迷盧迷其他人

心碎了

69

10

U EX淫5淫

你對上果次已讀無覆喎

豬古 請你一定要加我t 豬

朱古力唔好覆盧

好阿 比你Tg我

都無同佢傾計

kaka話左

cashed

Kaki goal

愛隊通常都skip

跑咩

10俾人打劫

無留意推波圖唔怪你

好想有一次曼帶我嬴錢

買左$10 wp

跑唔切，3倍幾win

狗公唔好加我 謝

我diu呀3倍
我出水果陣接近7倍

邊有狗公add男人

落飛落得好勁

今晚唔玩了 D波咁早 點玩-.-

btw kaki 你點解要帶住隻獻惑自殺式放頭

我驚kaki嬲...
@kaki

你係驚就唔會成日俾我地cap到圖

一陣開李寶利騎豬就好笑

😂😂😂

笑到我碌左係度

買注2x1 阿角大皇角大訓了 各位88

我屌你老母

世界一

same road 但我阿記補多注12.5

ok 屌 幾時？

問過我未

我屌你老母個女

@羊堡堡

起身無錢收你派我ok?

應該都難有錢收 我好燈

Ky等陣場馬會買幾大

死盧根打爆你條撚

btw我突然出水 又中w 係咪100% win rate

200% 中堆p

次次都跟唔到

230起身睇下ky玩唔玩即場先 同大家有水跟 開心既 訓先88

買左wp咋😓
me跟人水買

我未必起身😂😂😂😂

我就黎長眠😂😂😂😂

燈燈佢先

長包皮識唔撚識騎馬

使唔使放到咁

Tokyo落完bar係坐taxi返住果到
定興uber?

無眼睇 呢場中意12但見到係佢騎🤦🏼‍♀️

日本無人搭uber 嫁

編號
2566
投注類別 位置
細節
跑馬地 星期三 位置 第7場
10 龍船 $250
金額 $250.00

支持潘狗？

6

Gun!

12

8

同路

8係咁落飛

就黎要買全餐先gun得哂

68

屌8p落到啡格

盧 好勁

多謝盧
中ppq

基本野...

Easy money

1 10 6 4

我愛LoLo，要圍盧了

Yes...
Follow Lo can up car...

4倍p

wait lo pie me can up car too

4倍🚬🚬🚬

其實係人地比我😂😂

理9你邊個比咩
派啦

今鋪撐你西面

以為你出 冇根

唔派誦經呀

又完一科 手斷

誦經

輸晒了

派我未姐

He give me 8x1 波膽
Tmr full pay buy house...

垃圾沙比抄我金句

嘩 事後好撚威威阿

貝沙灣？

算啦 米鬼嘈了

派？

Yes...

派錢5預佢就得了

唔知點解扑左佢

琴日我搵咗經紀陳，佢係盧蛇啲fd免佣金

都唔見你有預我

你又唔係cda😑

求尾水追數

9公

派我未

ME TOO

#33312喎

lm

我都係

有跟已經有贏啦-.-

咁耐唔入黎 一入黎貼事後

Same

真？
今晚8x1中左搵佢先
買多個

下次人比可唔可以講聲

有印象了

咩2c牙吊你老鼠

好惡呀

禾刀扑左
舊名係咩？

反手gel嘛 家陣改個名同佢合襯到呢

#33312 豬到盡頭便是贏（1）

有典故的
條事後飛之前gel頭gel到仆街
要開post屌
大家未block就block了

迷盧無乜幾個了 手足勿惡

屠殺忠臣

原來又係呢條傻西

樓豬放工未

啡格 好在跑唔出

咁耐先來貼 唔通佢輸足咁耐

邊似得盧蛇買波贏波買馬贏馬
馬會都按照曬盧蛇2c黎開

kaki有咩好野？

盧一日不xx一日不派他，ok？

佢話吉村=\=吉穿

呢d叫 玩字 ？

好有天份

我有冇天份？

大家好嗎

hi咁多位 小弟考完試了

差8-9我條過關飛就中架啦

有天份[black]low b[/black]

你比顏狗屌

8place穩？

冇入黎一個月, 聽聞盧盧有數要找?

找左啦 唔使再問了

我屌佢走數狗

謝b

2wp

說謊的人要吞一千根針喔

2 4 5 7

呢隻好難玩 太平均 我搏

12＞2 5

幾時分返俾我

鳩買2412先

最馬馬馬

我愛盧

2 5 7

2 8 一定要有！

盧蛇話買埋去call g

上呀 5

5goal

堅

屌你老母

Thanks kaki

無買5

Kaki

14倍win，但我淨買place

低調啲 我唔認叻的

可否俾我錫啖

應該mon住左

kaki 嫁比我ok??

話時話你今日見佢 點呀

見到有水都無跟..67
買左4place.fuck

佢喊哂口 話以後唔會

我就原諒左佢

可以再on9 d

多謝kaki 買左50蚊5p

男人都係好易心軟

有400蚊本今晚玩歐聯

出3場水 2w1p
希望幫補番之前害左大家既心水啦

睇錯喊住用口 含撚

1500>900

人呢

佢琴晚就係咁喊
喊到對眼腫哂
今日又係咁喊
比多次機會佢啦

800>250>400 今晚睇下有冇得上番800or 600都好

你就好啦 女朋友會懺悔 我果個依然覺得自己岩鳩晒

嗯嗯最緊要睇得出佢有改變呀

有女人為你而喊就已要感恩了

盧今晚玩歐聯嘛?

岩

今晚50>700

如果一個女仔哭到咁 佢一定係好在乎你

同女友5年幾了，喊過一次，之後就無再比佢喊過

我知佢係好在乎我
但係佢性格好鐘意掩色啲野

唉，當初又係有個女仔為左我喊得好勁我又on99唔珍惜傷得佢好深。諗返起都覺得自己仆街。惟有對而家呢個好啲啦

派我未屌你個小咀

有冇cda為我而哭

呢幾日豬得好撚甘

為你個春袋而哭

好得很

=.=Diu nei....

唔會走你嘅，話左派就會派

屌 阿仙奴
補飛買返細算

連贏305.5喎 幾時派我

太好了

Kaki...想問你玩馬係咪都贏多輸少

300＞600
今晚上1000

屌 我買咗1 4 況且我唔識買連贏

角定入球
Why

我呢我呢

屌
叫你買358 你偏要買14 咁講咩（好！）

以後喎唔出水俾盧

一時時啦 試過一個賽馬日輸1k幾架

我盧今晚有領我了？

Gchi

出比我啦
我不度了！

原來係你

比次機會。。。=.=

[member][/member]

Chi姐出俾我

搭7睇同囚

同邊個睇11點半咁淫賤呀

你個春袋最淫賤

女友

唔好辛苦牙姐拖地啦

呢個真

度了七日七夜
有場重心

咩

話比大哥g先

我地迷盧要團結

Siu4me

岩，清算圍盧黨

出哂黎就好啦 小妹隊會清算你地

反擊的時候來了

唉 心淡

無你電話

盧蛇唔俾 佢沒收你電話

跟

來吧 上我的爛船吧

19eng here

？

戀上你的床

度好 今晚早d訓

55

係邊啊ching

佢都冇我電話
你冇tg嗎 ？

Tg俾u ok?

樓豬

多倫多會唔會太筍

跟喜欣啦 5識賭了

宜家先返到屋企 好撚攰

有 聽朝幾點走？

原來呢條就係燈占條女

我有的

你坐左幾多年？

ching岩岩出黎？

條女之前做viutv個節目 已經覺得佢ok 原本俾燈占食緊

tunnel bear?

都幾年啦

好攰呀師兄 沖涼先

ALAN WONG出左十五萬飛，下體會
大家有咩睇法

馬會cashed

一齊okay

ok

不了.. 仲未度球

Me呢

Ok

試過係大陸用唔到

added

樓主開咗谷，加佢

今日唔得閒跟kaki馬水 kaki就羊咁多
平時我跟就 我太燈了

vpn master

ok ar 係咪想入grp？

ME

利申返先，我未試過喺大陸用

Me

好想睇佢輸十五萬，一於買佢對家

今日KAKI尾場有羊阿

Me啱啱開左
講聲我盧萬歲就加你地

我盧萬歲

唔叫 明白

盧話不了

你個谷有咩用

係，呢到耳目衆多

Diu你咁mean嘅

Sor..

我邊有谷

我話沙比狗

決定不迷盧 不再吹奏我盧了
決定狙擊我盧

唔好同我搶 我先比到幸福佢

開谷小圈子

我先比到 唔好爭

收7聲啦 無你份呀

無人想要

係.........
比5到幸福 5COW女了

乜谷 爆谷?

Show Blocked User - 嘿等我變身先

哈哈呢個好笑

A4姊

係
拮完盧春袋要爆佢谷了

block人都貼出黎果個咩心態

乜春迷盧袋。。。

話比你g你冇朋友

我係佢主人 朋咩友

好掛住你個袋

肥朱

獸

買好

你又叫我肥朱

盧蛇carry pro club未

肥朱獸

邊個再話朱古力係肥朱獸我打柒佢

Sleep啦仲打機

想g

屌你老母呀
爆袋未呀你 爆左就順便變性做人妖啦

肥朱瘦

出未

Fatpigmon

定出左係谷度？

編號
2575
投注類別 讓球
細節
星期三 11 馬德里體育會(主) 對 皇家馬德里(客)
客 [0] @ 1.92 $1000
金額 $1,000.00

未必中

淫蟲係咪想打

垃圾潘頓屌你老母

瘦都要比人鬧

kaki 加埋禾ok? 講心事 girls night

總之唔可以咁講

肥住瘦

以後唔派你

盧仔大注法則

要買對家了

我同樓主誓要去，入刀山

好兄妹

祝贏 記得爆袋

😅

槍手點睇

個個皇馬

百老$88

屌book唔到

皇馬冇死 但驚阿記伏

女朋友畢業旅行買左去澳洲機票
6月到7月去成一個月
佢冇fd一齊去 自己一個人去
住個d青年旅舍
我又冇錢買機票洗費陪佢去
有冇人帶領我1k上10k

同上

屌佢得 百老
仲有3輪

一陣六點 一齊搶佢老母

幾時下一輪

對牙朗朋友隊咁有信心

不過可能冇哂＄88

我要訓教，不了

咩黎

咁易1k上10k無窮人喇...

如果前日果3k買9.5s cashed左咁而家咪唔洗得1k
我話撚左你贏左都會事番出去
咪話無人提過你
我已經講左好多經，渣埋你隻手教你點做人，你唔聽我也是醉了

幾百都照搶佢老母

有咩日子

我都醉了

跟樓主 重注

好煩呀，block啦
理得你有咩苦衷
教而不善

我都係，唔跟我？

評左分，希望置頂貼堂，沉迷賭博兼傻仔人辦

流浮好波

kaki

針 好傷心
有冇心事台

訓先 客客客

大船到想買[member]主主[member]

搵唔到隻肥朱？

唔得閒

唔係
唔關佢事

咩樹

真係好煩，講到我都覺得自己似老屎忽教訓細佬仔咁
你要堅持走自己路就堅持落去，呢到咁多位手足提晒你要戒，要控制自己唔可以再賭
呢啲意見唔肯聽，追數心水你就肯接受？
你加油啦，你就頭痕住過夜，我乖乖地睡

你試下再講肥朱？

我個ex

我跟你先其實

喂阿 唔好咁啦我陪你

炸魚哥黎

冇野了

賭咩都唔好重注
都一注好了 我拎緊贏啲錢推咋

我既重注=200

其實我次次講重注 我都係買得50蚊

好想知佢之前豬成點

炸魚賭得開心d啦 咁想人睇住你仆街死

同路 學生仔返兩份pt做生活費
有突先入錢玩下 買200已經覺得重注🚬

朋友比多咗場

唔記得了總之褲穿窿 果陣流浮講經

量力而為最好，無必贏盤

皇馬角大會唔會穩過盤

角不是強項..

個個睇到盧神日日贏，以為自己都做到下一個盧神

啲人太有自信了

我番full time但人工唔多 唔會玩得大 輸曬d錢我就唔玩
一個月限左自己最多用咁多

唔知啊，朋友比 我都少買

乜乞衣都有人想做🚬🚬

即係幾多

對上兩場對碰都角大

依個玩法最安全 當打機，入錢玩，玩咩無

m240我想贏錢🚬

500

但唔知點解次次輸到50 又玩玩下又上番200 又玩黎玩去

已經覺得好多 我最多都係入左一次400

我玩咗成個星期先上返1000

200>900>100>300>1000

咁我一個月11k 500都唔係好多姐
我電話廢1個月都500幾啦

Kaki
迷奇黨

咁又係

等你

又要比家用 又要供iphone 又要供相機 想jump

10000真係好窄洗

我岩岩好可以留d錢之後去旅行
但起碼唔洗靠人

冇諗住理財？

盧又話訓

搵咁少儲鬼到 一係搵到個男朋友包養下咪儲到

等一個人～

買股定期穩過買波

你咁諗咪只會搵到賤男 你學好自立先啦

盧有冇諗過理財
肯找數未

手足有買?

屌你 咪自立緊 我一直都自立

喺我角度你一直都好獨立同識諗

唔好以搵下個男友包養為目標先啦

多謝你阿

我盧做咪得 又有錢

我都係得個講字姐

haha

修咸落飛一下落左18點

不了🙅🏻唔講了

咁咪岩，阿妓

你咪係

講啦 我5CAP

想我4

修咸原來超級大船

樓豬睡了？

玩緊3+3

賭真係害死人 越輸越買得大，
之前都同巴打呻過輸獲甘，好在個天比我追返，
依加都係細細地一注

聽日我盧又射波

盧仔唔止賭球叻，射球仲叻

仲未出現🚬

我盧決定做職賭了

射波盧

你唔係迷盧架喎 做乜轉台

羊總話唔派我 唯有轉返迷盧搵食

幾時開波

我都冇贏點派呀
下次踢波踢撚死你

食個杯麵等開波

好得意你隻公仔

你喎
響更衣室成粒鐘吹風扇賭波賭馬

有

大波240巴

hi 巴打

咁踢左成粒鐘啦嘛 攰咪抖下

[img]
食完番去睇球

Thanks

讚我 i am 蛋黃bee

去左紅燈區未

未番阿姆斯特丹 係鹿特丹

今日去飛燕諾個主場好無特別

有無V到
好想去呀

Siu4

皇馬和波點睇

詠呢

剩去左門口同精品店？
唔去埋stadium tour

屌 真係睇下都唔得 JUMP

你肯定？

你地幾時教我踢波

[member我買左波蛋都3粒以上[/member]

有球踢禾刀想 john 牙

無愛 又買唔到下場飛
下場主場閉幕贏就冠軍

羊總咁有米 請_ _個教練黎教你都得

想去冰

肯定

你屈機架喎聽聞

jer我

迷盧谷招人，快比Tg me

@thisav.com

射了射了

@yautinfun

吹水嘅野都好信

荷蘭

收聲啦

都話你淫架啦

我想去旅行阿 哇嗚嗚

黎啦 不過去完芬蘭無以前咁愛荷蘭

我垃圾嘛

就快去旅行lululu

搶$88去澳門

小妹想入

度度都想去

善

善寶寶

屌爆你個西

屌，我招人就冇人比tg我
係咪1d tempo都唔畀我呀

渣架

搶唔到了 澳門都無資格去

做咩

你就好啦去旅行

我了

善字牌平手盤：
1.獨立隊
2.馬體會

--------------------
其他：
1.摩納哥
2.修咸頓

俾tempo你打飛機呀？

頭二同路 派我

Sor禁錯制-.- po多左次

買手信比你

你咪有我TG囉

又話去澳門

Abcde555555

我5會搵你ga

識做 乖仔

Me gchi 下體但不買

朱古力同我咪話左想john
其是我地potato牙？

去阿

禾刀想入

唉朱古力
我地比人蝦典算好

去啦，123 6點小

善狗真係好pk

關你咩事

唉 女仔就比人恰

邊個敢

呢句真 開完迷盧谷唔加人 剩係響到撚手足

目測迷盧谷冇絲打想入

我爆春哥

第一個撚你

不要了
只要kaki

我
但想買阿

你找左數

［求救］洗完衫發現洗衣機入面有條魚

生存落去仲有咩2c

爆袋哥 節省吧

有冇group入
請加小妹

係爆你春哥

3+3谷
誠招3+3高手入谷

唔緊要 等3c

羊堡堡

迷盧谷
但盧蛇5比我入

小妹輕鬆破萬

樓豬入我又入

一個月前叫左盧狗加你 佢話你太膠唔加你

3c下面又有12局

我16xxx😅

鼓油大哥教小妹😅😅😅

打撚柒佢😂

基本野拉- -

yes

阿妓盤定入球大細好？

爭44個post
推😂

大細

41

37

36

Want f

35

967

甘夜

我冇我份

31

29

客？

屌仲未到

樓主差好多bo

S?

牙油

要搶了

CLS

汪

買了

一大一細

好波 降左盤似

1001